暴力充斥熱狗內 一呼一吸都有害

暴力充斥熱狗內 一呼一吸都有害
紅牌有孫 斷腳有你 進出於腦海
寂寞充斥熱狗內 抑鬱吸入來
寧願閉氣 冇冠軍會沾濕眼袋

以為熱血公民

我都以為係

諗緊熱血邊個姓孫

勁高產

夠未

一粒鐘開左三個 下一粒鐘再開

孫銘謙（孫弟）

洗板等比人BAM

一陣開埋車路士 曼聯

廢詞連發 連bot都唔想理

邊間教會架屌

暴力充斥白鹿徑內 摩佬都有害

摩佬啱音到

ez la, 系梨辣剎

又9up